{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039195",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050549",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "문경 경상문경청산펜션"
    },
    "text": "智異山渓谷に位置する韓国の名山で運営されているペンションは入室及び退室時間は14:00から入室可能であり、退室は12:00までです。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューを楽しみたい場合は炭とグリルが利用でき、4名様基準で20,000ウォンでご利用いただけます。 追加で炭やグリルを利用したい場合は、炭は5,000ウォン、グリルは20,000ウォンが追加料金として発生し、当日現地にて決済する必要があります。 客室利用人数は幼児を基準に含まれ、追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 追加料金は36ヶ月以上から発生し、当日現地にてお支払いください。 ペンションは無料Wi-Fiが提供されており、ペットは入室できません。 施設としてはフットサル場があり、状況に応じてご利用いただけない場合がございます。 駐車が可能であり、キッチンのある一軒家ペンションであり、客室はメゾネットタイプになっており、禁煙です。 また、ファミリーと渓谷の近くに位置するペンションです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室及び退室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ペンションの入室は14:00から可能であり、退室は12:00までとなっています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペンションでは送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しみたい場合、利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューを楽しみたい場合、炭とグリルの利用料金は4名様基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "追加で炭やグリルを利用したい場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "追加で炭をご利用の場合は5,000ウォン、グリルをご利用の場合は20,000ウォンの追加料金が発生し、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "客室利用人数について教えてください。",
            "answer": "客室利用人数には幼児が含まれ、最大人数を超えることはできません。36ヶ月以上の幼児から追加料金が発生し、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "ペンションではWi-Fiは使えますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはフットサル場がありますが、状況によってはご利用いただけない場合がございますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場がございます。"
        },
        {
            "question": "客室の設備にキッチンはありますか？",
            "answer": "はい、客室にはキッチンがあります。"
        },
        {
            "question": "客室のタイプについて教えてください。",
            "answer": "ペンションの客室はメゾネットタイプとなっております。"
        },
        {
            "question": "ペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションは禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションはファミリー向けですか？",
            "answer": "はい、ペンションはファミリー向けの施設です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは渓谷の近くに位置していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは渓谷の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 542
    }
}